而家既美國同阿特拉斯聳聳肩入面既社會主義美國一樣

真正既美國精英係時候要罷工啦

阿特拉斯聳聳肩

套戲拍得唔係咁好
本書太厚，啲人又唔想睇
可惜

好多人有睇過咁

識貨

小說要頂得住前面既鋪排,之後就好好睇

就係冇乜人睇，因為太厚，我都係係圖書館借嚟睇